---
title: AJATHS
tags:
- 入替
- 外星人
- TakeoverTales
- 二水
categories:
- - 连载中
- - 翻译
cover: https://static.101069.xyz/image/AJATHS-1.jpg
date: '2021-11-13 04:23:52'
updated: '2021-12-13 04:23:52'
reprint: true
recommend: true
---

> 这是一篇翻译文，二水翻译，且修改续写某部分内容，作者是 <a href="/tags/TakeoverTales/">TakeoverTales</a> <a href="https://malepossessions.wixsite.com/lostfrequencies/post/ajaths-new-generation">观看原文

# 第一章 新一代

这场疾病像野火一样蔓延开来。一开始只是影响了一些虫子，导致它们相继死亡，但是突然间，感染数成倍增长，从这时起，事情变得越来越糟糕，人类也受到了影响。

没过多久，人们开始注意到感染者皮肤上的蓝色血管，政府确认这是一种新型疾病，他们研究了感染者之间的关系，发现只有男性会受到感染。

<!-- more -->

后来，一夜间，一切都回归正常了，随着蓝色血管的消失，这种疾病也随之而去。

除了某个在地表深处酝酿着下一场风暴的迷失者……

地球恢复了以往的正常，蓝色的血管不再是新闻头条的标题，但作为幕后黑手生物仍然在那里，等待着合适的时机……

---

“茉莉花的外带。”咖啡师一边将咖啡滑过柜台，一边对等候区那边叫道。咖啡的主人敲着她的手机顺走了它，消失在人来人往的街头。

我坐在咖啡店的角落里，在笔记本上敲打着键盘，看着一些关于这种疾病的医学论文，我正写着一篇关于这种疾病的学术论文，主旨是探讨这种疾病与男性感染者和蓝色血管之间的关系，但大多数时候，当我在谈话中提起这个论题时，他们大多数人都会质疑我的想法，大多数人对这种疾病持两极分化的态度，有的认为是男同性恋引起的，上帝在惩罚他们，而有的人认为这些权势人物突然都患上了疾病是因为他们都在一个圈子里。

我喝着咖啡，浏览网页上的一些引用文档，偶尔停下来阅读一些文章来打发时间。当我打着字时，我的余光撇到了一个男人走了进来，他身材高大，肌肉发达。是那种我想跟他在床上翻天覆地的男人。

“双份美式。”他低着头看着手机说。咖啡师在他面前的电脑上给他下单，拿过小票后，他走到了等候区，坐在了一张椅子上漫无目地发着呆。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-2.jpg %}
<br>

我透过我的电脑屏幕的反光看着他，看着他靠在椅子上，看着他饱满的肌肉在衬衫下的运动。似乎察觉到了我的目光，他抬起了头，我们双目透过屏幕对视了下。

我迅速移开了视线，低着头看着键盘，然后开开关关了一些页面，以让他相信我没有盯着他看，而是一直专注在我的屏幕上。他得意地笑了笑，然后又低下了头看手机。

标记着“马克”的纸杯滑过柜台。咖啡师仍在忙碌的工作中，她擦了擦柜台上洒落的咖啡，准备制作下一杯饮品。这时，我注意到了柜台下面有一只看起来像是蜘蛛一样的东西—某种虫子，而且很大只。

我最初的感觉是担心，我不太想它被那个让我性奋的男人压扁，我的专业让我对一切生物都抱着敬畏之心，但当它完全从柜台下爬出来后，我开始感到恐惧，那只生物有意识地透过电脑屏幕看向了我。

马克在柜台边上向前伸出手，抓起了他的美式，放到了嘴边。他甚至没有意识到有一只虫子爬到了他的杯子上，而且正被他送到自己的嘴边。

我倒吸了一口冷气，只见马克张开了嘴，那只虫子跳了起来，它的腿在他的嘴唇上拉得很宽，然后迅速弹进了他的喉咙里。马克没有大叫，只是瞪大了眼睛，然后紧紧握着手机，差点把咖啡掉地上。

他似乎是窒息了，我也下意识跟着屏住呼吸，直到他闭上了眼睛，缓缓地深吸了一口气。他的表情仍有些许痛苦，但是呼吸逐渐恢复正常。

“你没事吧？”咖啡师正热着牛奶察觉到了一旁的异常连忙问道，马克摇了摇头，把咖啡放回到了柜台径直走向了洗手间。

我连忙把带来的东西塞进了背包里，然后跟着他后面走进了洗手间。我不知道是什么原因让我决定这么做，也许是出于好奇，毕竟我真对刚才发生的一切很感兴趣。

我悄悄地走进了洗手间，尽可能小声地锁上了门，确保没有人能闯进来，我靠着墙走，发现他站在镜子前。

他解开了衬衫，欣赏着镜子里自己的倒影，当他将双臂伸过头顶，包裹着他二头肌的织物伸展开时，他注意到了镜子反射里的我。

“你好，人类，你一直在观察我，当然，我也一直在观察着你。”马克转过身跟我说。

自从我走进咖啡店，这家伙就已经注意到我了，它在我身边爬来爬去，在一旁看到了我电脑上的内容。当我注意到他粘在柜台下面时，它应该也注意到了我脸上的担忧。

“对不起，我不知道我为什么会想跟进来，我只是……”

“你不用解释，我是雷米。”他伸出强壮的手臂表示欢迎。我抓住了它，摇了摇。

“我不太确定刚才发生了什么，但我猜你不是马克，至少这里不是。”我敲了敲自己的脑袋，面前的男人笑了笑。

“你让我想起一个故人，他给我留下了深刻的印象，他是培育我的那些人的老朋友，你有着跟他一样的眼睛，唔……充满着关怀，能透过皮囊去看待本质。”当他将最后一颗扣子扣进衣服的洞里后，他的手顺着衬衫两侧滑了下来。

“我能感觉到他让你兴奋不已，但今天的主角是你，你身上有让我想要了解的东西。”他从镜前走了过来，面对着我，虽然我个子已经算高了，但他仍比我高几公分。

他身上喷的令人愉悦的古龙水飘进了我的鼻子，我快沉沦了。

“那你要不要来我家？”我问。

“好，我想你肯定有很多问题想问我，我很乐意回答。我已经很久没有和人类待在一起了，希望你可以在我的回答和你的研究中找到些许关于我种族的事。”他边说边走到门边把门解锁。

---

我公寓的门嘎吱一声地打开了，我先行一步，欢迎着他走进来。屋里的家具布置得很整齐，虽然装饰都很简约，但看起来很并不简陋。

我把我的背包放在了门口边的椅子上，然后跟着他走进了客厅。他已经开始着手解开他的裤子了，随着裤子和内裤滑落到他的脚踝上，他巨大的鸡巴也露了出来。

他真的全身都是“肌肉”。

虽然我很震惊他的行为，但我没有说什么，好奇地看着他坐到我的沙发上。他张开嘴，像是噎住了一下，然后那只进入他体内的生物现在又从他的嘴里爬了出来。

只不过这一次，马克他并没有惊慌失措，而是主动伸出手去抓起虫子，把它放到自己的鸡巴上。

“我饿了，希望你不要介意，我已经很久没过吃饭了。”马克拿着虫子说道。这很奇怪，但我仍点了点头回应他，眼看着马克突然开始高潮，他的鸡巴高高地挺起，一抖一抖，脸色涨得通红。

大量的精液从马眼里喷射出来，涂满了他的腹肌。

雷米的虫身冲向了每一滩精液，饥渴地享用它们，与此同时，马克也在弯曲着他的身体，享受着高潮后的愉悦。

“他的味道很不错。”马克说，他的身体在灵活地回应着我，显而易见，他仍在虫子的控制下，即使它不在他的身体里，雷米仍可以使用马克的身体说话。

“你是怎么做到的？”我靠近了一点，马克拾起了虫子，把它叼在嘴边，就像之前那样，只是这一次没有反抗或噎住啥的，马克良好地接纳了它。

“我可以通过宿主的大脑来控制宿主，分为两种二接管方式。临时接管意味着我持续依附在他们的大脑上，我吸收他们的记忆，一旦我离开他们，他们的内心会渴望我回到他们的身体里，但他们仍保留着自己的意识。

“那还有永久接管吗？”

“这就是第二种方式，我不再是依附在他们的大脑上，而是消化它。在多数情况下，它的味道和精液差不多，只不过更上一层楼，就像是更贵的牛肉。”

“啊？那么他们死了么。”

“不算，并不算是死了。”我只消化掉大脑中控制运动功能的部分，然后用我的身体创造出类似的物质来代替它，这使我能短距离远程控制宿主，如果需要的话，我可以让他们跟以前一样，或是让他们饰演成我想要的样子。但我只对有坏心思的人这么做。”

“他很坏么？”

“是的，他从他工作的健身房偷钱，而且在每段感情中都伤害过他的恋人，他甚至不认为他们的感情是浪漫的，他纯粹就是以找炮友的方式谈恋爱。在我的控制下，他会成为一个更好的人，希望有一个像你这样的人可以跟他修成正果。”他把手放在我的腿上，然后用手指推了推我隆起的部位。

“我不知道如何反应才能表现出我的诚恳。”说完，我咽了咽口水。马克微微靠近了我，我微微地往后靠了靠。

“你介意我品尝一下你么？”他问道，目光移到了我的裆部，我点了点头，他肉眼可见地兴奋了起来，然后慢慢解开我的裤子，扒开我的内裤。

当他俯下身用嘴包住我的屌后，我感到了一丝刺痛，看来雷米已经忍不住了，迫不及待地想要进食。在他晃着头吞吐时，我双手抓住椅子一旁的把手上，轻微地前后推动我的下半身以让雷米不需要那么费劲。

他见状，伸出厚实的手，然后抓住我其中一只手，放到他的后脑勺上，我盯着身下这个壮实的男人，他津津有味、十分有技巧地吸吮着我的鸡巴，我突然发现，我已经主动地带动他的嘴在我的屌上进进出出。

爆炸式的快感奔涌而来，精液源源不断地通过我的输精管涌出。控制马克身体的生物已经在快速吸食着我的精液，我能感觉到它在舔我的马眼，我拱起了背，给它一个更方便的姿势去进食。

“你的味道更好，很纯粹。”雷米对他得到的饭菜非常满意，马克在雷米的控制下坐回了沙发上，此刻的他看起来十分可口。

“我很乐意给你提供帮助。”汗珠顺着我的侧脸滚落下来，我能感觉到自己正处于一种欣喜若狂的状态。

“我想我需要你的帮助。”他说，我们俩设法在沙发上依偎在一起。

“我要怎么帮助你？”我微笑着说，同时伸出食指绕着他胸前的一个区域打转。

“我想看看地球上还有没有我这个物种的其他同类，我大概知道他们会藏在哪里，如果他们还活着的话，如果有你的陪同，那会很棒。”他笑着说。

“我很乐意。”

“在这个身体平时工作所在的健身房里，有另外一个适合被控制的人，我希望我们能先去控制住他，以备不时之需。我不认为我是地球上唯一的非人类。”马克拿出手机开始发短信，其中一个是他现任女朋友，告诉她有一段时间内不能见她了。而另一个则是参与他偷窃计划的共犯，一个公开恐同的健身狂。

我一边听着雷米告诉我计划，一边穿回我的衣服，朝门口走去。

“就等你了。”我微笑着晃了晃我手中的车钥匙，随时准备出发。

# 第二章 只是一块肉

“我讨厌人类，穿着人皮真的太不舒服了。”卢修斯一边抱怨一边拉着他的胸口。它手中的皮肤并不像是硅胶或类似的东西，但它绝对比正常人的皮肤更容易伸展开。卢修斯坐在一张椅子上，把手伸进内裤里调整他的老二，这玩意刚被接管就开始硬邦了起来。

在角落里有具人体平躺在地板上，除了一条蓝色的内裤什么也没穿。站在他正前方的，是一个看上去有点像人类的生物，它饥渴地俯视着他即将要控制的身体。它的皮肤看上去如同融化了又瞬间冻结住，给人一种即粘滑又坚硬的质感。

它的双手看起来像是有尖刺的蹄子，而且还微微发着点发光，它的肌肉组织又大又结实，体型比那个躺在地板上的人要大得多，当你看到它的头后，你会觉得它像是一个被烧焦的猪头，恰好对应上它脊椎骨底部露出的一条弯曲的尾巴。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-3.png %}
<br>

这个庞然大物把躺在地上的男人抱起来，把他的手塞进他的背里。它的四肢逐渐消失在里面，而非穿透这个男人，突然，它抱着的男人的身体开始自己动了起来。这个抱住他的生物用脚踩进他的腿里，然后把它们固定在地上。它低下头，将自己的头顶滑向他的脊柱，最后升到那个人的头上。他眨了眨眼睛，活了过来，属于猪头人的黏糊肤质消失在人类的皮肤下，他伸手揉了揉自己的脸。

“我觉得没那么糟，就是有点紧，但我感觉还不错。”他弯曲手臂并交叉在胸前。

“你还没有完全进去，佩里。”卢修斯向前伸出手，拉开他的内裤，里面露出了一条从脊椎尾伸出的卷曲的尾巴。

“我的错。”佩里把手伸到后面，放到自己的屁股上，用手滑过尾巴，让它消失在他的身体里。卢修斯瞬间松开了内裤的边缘，皮筋啪的一声打在佩里的背上，吓得佩里跳了一下，然后伸手回摸他的疼痛的屁股。“啊！哈!”佩里叫着转向卢修斯。

外星猪利用他们上一轮宿主无意中进入了这间公寓——两个在镇上喝醉的男人邀请他们上楼，希望能跟他们纵情狂欢，但是他们却没想到邀请的人是会夺走他们身体的生物。当他们一同走进客厅后，外星猪立刻击倒了两个醉汉，并抛弃了现有的伪装——两个他们经常光顾的酒吧里的脱衣舞男。

“这个比上一个舒服。”卢修斯伸了个懒腰，然后指了指那一堆装着他们上一轮宿主的皮肤的垃圾袋。在很多情况下，卢修斯总把人类比作一块块肉，这让佩里很兴奋，但他从不承认这一点。

“也许是因为你总是挑年纪大的。”佩里吐槽了下，他把手伸进自己的内裤里，掏出自己的老二。“操。”他一边说，一边撸动手中的肉屌并颤动着。

“我没那么恋老，这只是一个巧合。”卢修斯看了看镜中的自己，然后又看了看镜中的佩里。他以前没有注意到这一点，但也许他确实倾向于挑选年龄较大的男性。这并非是什么坏事，年龄意味着智慧和他人的尊重，有时候爸爸类型的男人正是他想要的。

“别担心，我还是喜欢你的。”佩里从他身后走过来，双手搂着卢修斯。

”不管怎样，我们仍需要用他们融入进去，真怀念那些虫子满大街跑的时光，只要随便找个健身房就是顿自助餐，它们的味道真不错。“佩里揉了揉腹肌，肚子咕咕作响。

“是的，然后我们可以回到宿主的家里，离开他们的皮肤，直到我们再次感到饥饿。”卢修斯转向佩里并回应了他。

”不得不说，我真的很喜欢做爱。这可能是成为人类的唯一优点了。”佩里把手伸进卢修斯的内裤里，开始揉动他的老二，卢修斯的屌已经硬的不行了，他人触摸的感觉让他的脊梁直打颤。

佩里从开始他的身体上滑下，慢慢地亲吻他的胸部，然后是他的肚子，直到他正跳动的肉棒，卢修斯身上唯一的遮羞布早已落到他的脚踝。

佩里的嘴唇很温暖，尤其是因为刚刚才完成附身，他很喜欢这种感觉，整个身体都因此紧绷了起来，他的手滑过自己的肌肤，感受着人类皮肤触摸的感觉。

佩里拨动了自己的头发，深吸一口气跟卢修斯愉悦地交换着彼此的气息，一股唾液拉丝般挂在两人的嘴角。在一阵欲望的冲动中，卢修斯把佩里抱了起来，用力往墙上撞，佩里非但没有感到疼痛，甚至嘴角向上翘起。

他很喜欢粗暴的性爱，这是与生俱来的原始冲动。卢修斯抓住他的后脑勺，用力地推向自己的脑袋，他们的舌头拌在一起，激烈的交换着唾液。当再一次分开时，卢修斯把佩里转了过来，用蛮力撕扯掉那条蓝色的内裤。

”啊，操！“佩里呜咽着，弓起背，屁股翘在墙上。卢修斯朝他的鸡巴吐了口口水，沿着他的鸡巴擦了擦，然后伸出手把手指探进佩里的后庭里。刚开始只有一根，随着指尖慢慢地往里移，直到指关节挤进了他丰满的屁股后，卢修斯又加了一根手指，佩里带着兴奋傻笑地呻吟着。

卢修斯伸出手来，扶住佩里身体的两侧，把他固定住，然后调整了一下他鸡巴的位置，让龟头贴在佩里开拓了的屁眼边上，然后缓缓地向前移动，施加在上面的压力让卢修斯顺利的将整根粗大鸡巴塞了进去。

“哦！操了，我都快感觉要失去对这个人类的控制了。”当卢修斯推得更深时，佩里呻吟着喘着粗气，卢修斯他的腰紧紧地贴在他的屁股上。一开始活塞动作很慢，直到佩里开始收紧他的屁眼，卢修斯连忙加快速度，他的阴囊晃动拍打着佩里的屁股，发出啪嗒啪嗒的淫秽声。

佩里用手沿着墙壁滑动，无力地去撸动自己的鸡巴，此时此刻的卢修斯使劲力气，他把自己深深地推进佩里的身体里，一度以为自己可以将佩里插到再起不能。他就喜欢这样。

佩里突然推开墙，然后引导着卢修斯跌跌撞撞地走到一张桌子前，弯下腰。卢修斯将鸡巴从屁股里拉出来，佩里灵活地扭动他那饱满的屁股，主动贴到了滚烫的肉棒。

他猛地将卢修斯的肉棒推入自己的身体，桌子上的纸张飞落到地上，铅笔摔落在地板上叮当作响，他在桌子上翻来覆去。

他的呻吟声越来越大，盖住了桌腿劈啪作响的声音。卢修斯十分认真地操着他，因为他正在和自己的同伴做爱，突如其来地高潮打断了他所有的想法，滚烫的精液从他的马眼里喷涌而出，当他整个身体往后移，精液从佩里的屁眼里漏了出来，他们两个都因为性交的愉悦而大口大口地喘息，就在这时，承载着两人的桌子不受重负，其中一条桌腿突然断裂了，两人摔倒在地上。

不过这并不影响他们继续，卢修斯抱着佩里靠在地上，然后爬到佩里面前开始为他口交，佩里感觉到自己的鸡巴时不时触碰到卢修斯喉咙的扁桃体，而卢修斯则是细细地品尝着佩里鸡巴溢出来的咸甜体液。

佩里在满地的文具里扭动着身子，卢修斯再一次将手指伸了进他的洞里，寻找着他的前列腺，佩里一边淫叫边捏着自己的乳头，精液喷射得满地都是。

“对一头老猪来说还不错。”佩里喘着气说。他在木屑和办公用品中打滚，直到卢修斯把他从地上抱起来，然后把他扔到床上。

“这是人类最好的一点。”卢修斯边说边擦了擦汗，微笑着看着佩里。

他们躺在床上，沐浴在他们做爱后的荣光中，直到他们闻到空气中一丝特殊的味道——甜甜的，令人食欲大振的，他们的眼睛瞪得大大的。

“看来它们并不全都死了。”佩里说着，透过窗户望向城市中心。

# 第三章 拿下傻瓜

我把车停在了健身房外，这里设有“教练专用”的车位，我停在了属于马克的位置上。接着，我跟着他从后门走了进去，来往的旁人注意到了我们，毕竟我们两个的类型截然相反，但这并没有干扰到我们准备要做的事。

在健身房的角落里，有个在镜子前弯曲着肌肉壮汉，他正欣赏着自己刚刚锻炼所取得的成果。这是雷米的目标——另一个贪婪的教练，此刻，他看向一个正在举铁的小个子，并嘲笑了他一下。

“我要做些什么吗？”我问雷米，他仍在马克的身体里，且饰演得很好。

“放轻松，就现在而言，我能单枪匹马地拿下他。”雷米控制着马克在我耳边悄悄的说道。

“他叫罗布，根据我所了解的，他属于是那种四肢发达头脑简单的人，他是马克的好友，也是最合适的共犯。”说完，马克朝罗布走去，而罗布在健身房的另一头注意到了他走来。

罗布穿着灰色的运动裤，因为刚刚锻炼完，热乎的皮肤上汗水淋漓。雷米控制着马克站到他的身后，马克要比罗布高得多，两人都很健壮，远远望去，赏心悦目极了。雷米在他的耳边说了些什么，然后两人一同走向了后面的走廊。

正当雷米要拐弯的时候，他的手向我挥了挥，示意让我跟着他。

我穿过健身房，吸引了一些举着铁的男人的目光。我低下头尽可能的降低自己的存在感，然后跟着拐进了走廊，同时也听到了那些男人对我的咕哝。

走廊蜿蜒曲折，我顺着路走到一个开放式的房间，这是个公共储物间，每个柜子上都挂着一个密码锁。除了刚才走进来的马克、罗布和我，里面没有其他人。

这时，雷米已经搞定了罗布，正把罗布的身体放在地上，他捧起罗布昏迷的脸，让它靠向自己，并控制着马克微微地张开嘴，好让它自己爬出来。

马克伸出两根手指慢慢地掰开了罗布的嘴，雷米的虫子身躯顺势爬了进去。与此同时，马克抱起了罗布，扶着他坐在了一张廉价海报前的长椅上，罗布的身体开始抽搐起来。

在一开始还很正常，他颤颤巍巍地站了起来，用手紧紧地抓住凳子的边缘，随之，大滴的汗水从他的皮肤上滴落，他的抖动幅度越来越大。我可以看到雷米在他的脖子的皮肤下爬动着，鼓得一大包，似乎是找到了正确的路，鼓起的部分越缩越小，直到消失在他的脑袋里。

他眨了眨眼睛，张嘴咳嗽了下，然后用力呼吸了一下。雷米成功控制了另一个宿主，他坐在那，胸口的起伏逐渐平缓了下来。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-4.gif %}
<br>

当他对着我微笑时，我坐到了他的旁边，抬头看了看站在那盯着我们的马克。

“你也把他消化了吗？”我转过头问，雷米点了点头。

“尽管他的钱包已经足够充裕了，但他还是继续在这个健身房和其他类似的小企业里偷东西。”雷米摆弄了下自己的新肌肉，我伸手去摸了摸他裸露的胸部。罗布真的很性感，不论是这温热的手感还是爽朗的外貌。自从跟他坐在一起，我就没软下来过。

“可以吗？”我犹豫地问了下，雷米毫无顾虑地笑了下并点了下头，主动伸出了手臂摸了摸我的脸。

我用手指沿着他的二头肌滑动，然后抓住他的手腕，把它举过我的头顶。我带着探索的眼神看着他的腋窝，上面散发着迷人的气息，毕竟刚刚他才锻炼完还经历了一遭身体控制。

我慢慢地把鼻子贴在他的腋窝上，然后深深地吸了一口气，他的香气陶醉了我。雷米似乎对我的行为感到一丝好奇，而我则是伸出了舌头开始舔舐上面的汗液，罗布翘起了一边的嘴角和眉毛。

在我没注意到的时候，雷米已经爬了出来并游走到了罗布的腹部，罗布主动扯下了运动裤，以方便它进食。

马克突然伸过了手，拉下我的裤子，放出了我一抖一抖的鸡巴。

罗布的巨龙在一旁在猛烈地抽动着，雷米扑向龟头尖端，把里面溢出的前列腺液之类的液体全都吞食干净，我能闻到空气中飘散着淡淡的石楠花香。

而马克仍我的鸡巴上努力耕耘着，温热的嘴快速的前后吞咽，离开了雷米的控制，他深喉的工夫并没有被落下，但这一次，雷米不在他的喉咙里，没有了之前挠我龟头的感觉。

当我弓起背时，隔壁罗布的身体也开始弯曲和抽动，压力积聚在我的鸡巴底部，瞬间喷射到马克的嘴里。罗布也射了，雷米用它的虫子身体舔干净了最后一丝残余，然后用罗布的手将自己带回到马克的嘴边。

雷米满足地爬了进去，顺便还快速吸食了我刚射在马克嘴里的精液，再一次控制回这个肌肉发达的男人。

”太他妈爽了。”我喘着气说。马克眯着眼笑着回应我。看到他的表情再一次活跃起来，我感到一丝好奇，雷米告诉我，脱离他控制的身体可以自动托管，就像罗布现在的样子。我看向了罗布，他礼貌地点了点头，为我拍了拍他的胸肌，展示了他的肌肉里蕴含的力量。

“只要空闲下来，他们就可以随时随地供你游玩。”马克说。罗布顺应点了点头，把落下的裤子拉了起来，调整了一下面料里鸡巴的摆放位置。

“走吧。”我们三离开了健身房。来的时候，我们把车停在了停车场，现正朝停车场走过去。罗布突然从他的钱包里掏出一张卡，打开一旁的独立车库门，我们三个人看到了一排我永远买不起的车。

“这些是你的吗？”我问道，并看向罗布，他似乎对自己的行为很满意，提起笑肌回应着我：“当然，喜欢吧？”

我想这是雷米留给他的个性，这呆呆的样子很惹人喜爱。

“现在它们是为我们准备的。”他把门卡塞回钱包里，我注意到了里面那张运通卡和一大口袋的现金。我跟着他们坐进一辆黑色的 SUV 里，由罗布驾驶，扮演司机，雷米和我则坐在后面的座位上。

雷米正专心地摆弄着他新宿主的手机，我歪着头盯着他们两个，对于我莫名其妙地卷入这场奇怪的冒险之中仍感到不可思议。

很快，罗布将车开到了酒店，我们在酒店门口下了车，罗布把钥匙交给了一个服务员。他们默默地接过钥匙并坐进车里把它开走。

罗布和雷米走进酒店去拿刚订下的房间的门卡，我缓缓地跟在他们后面，打量着这座美妙的建筑。

玻璃雕塑耸立在大理石柱子的周围，暖黄色的灯光打在上面，让它们闪闪发光。我沉浸在这环境中，直到我突然被一个穿黑色西装的人抓住了手腕。

“我认为你不应该走进这里，先生。”他对着我警告道。虽然我没有穿着昂贵西装，但我并不认为我的穿着很不得体以至于连个酒店都无法入住。但很明显，他似乎有着不同的意见。我挣扎着想要挣脱开他的束缚，直到另一只粗壮的手抓住了那个安保的手腕。罗布怒视着这个安保，安保松开了我的手，罗布见状也收回了手，安保两手重新在握放在前面看着罗布。

“他是和我一起的。”罗布说着把我护在身后，如同英雄般救场。

“抱歉！先生，请原谅我。”马克站在他的身后，双臂交叉，面无表情拿着两张钥匙卡并递了一张给我，我偷偷瞥了一眼这个安保，他尴尬地缩回了身子，然后走回了柜台边上。

在电梯间里，我们走进了其中一台，另外两个陌生男人走进了我们对面的那台。他们应该是刚结束了锻炼，从公共健身房准备回套房。

这时，马克咳嗽了一声，就在我们两部电梯都要关上的时候，我看到雷米细小的身躯从门缝里钻了出来，消失在门的另一侧。

“呃……它这是？”我转过去看着两人，他们用妙不可言的笑回应着我。马克把他一只手臂搭在我的肩膀上轻轻地揉了揉，而罗布刷卡解锁以选中对应的楼层。

电梯开始上升，过了一会，我收到了一张来自未知号码的彩信照片。

我咧嘴一笑，照片里的男人是对面电梯的那两个陌生人，他们正举起他们的衬衫，裸露着身体。照片下面又出现了一条信息。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-5.jpg %}
<br>

未知号码：我很快就会回来房间，刚突发奇想地想要控制他们，你觉得他们怎么样？
我：他们看上去很棒。
未知号码：他们很快就来陪你。

电梯的铃声响了下，缓缓打开，外面便直通一间漂亮的顶级套房。客厅里一个小喷泉将水从大理石壶喷向入另一个池子里。天花板的吊灯像楼下的玻璃雕塑一样闪闪发光，我恍惚地跟着马克走进套房。而罗布则是按下电梯去接那两个刚被雷米控制的人。

马克坐在了我一旁的沙发上，他看起来是那么的魁梧，离他这么近让我很兴奋。

“不得不说，我真的很喜欢它在我里面的感觉。”马克说着开始伸展开他的身体，踢掉了他的鞋子，翘着腿把脚放在了玻璃桌上。我挨着他坐下，饥渴地看向他的脚，然后抬起头用目光征询他的意见。

“我的一切都是你的。”他说道，然后双手抬起放在后脑勺上，翘着眉毛，眯着眼，用色气的神情期待着什么。我站了起来，蹲在他的脚边，把鼻子贴在他的足弓上，享受地吸入这属于他的气息，一边用他的脚摩擦自己的脸一边拉开他的袜子，他的脚趾在里面不安分的扭动，轻柔地划着我的脸庞。

我双手拾起他的脚蜻蜓点水般亲吻着，舌头慢慢地伸了出来轻抚他的脚底，用微妙的方式逐一穿过他的趾间，马克不由自主地颤抖起来，上牙咬住下唇并发出几声沉吟。

电梯铃又响了，三人从里面走了出来。很明显，雷米的心情很不错，三人的裆部都鼓起了包，三人并排走过来，罗布坐在了马克的一旁，而另外两个则各自摆好姿势让我欣赏他们修长的身躯。

我笑出了声，因为我从他们那感受到了极大的幸福感。两个新来的男人其中一个靠到了马克脸旁，主动地亲吻他，雷米通过这个方式从它的新宿主转移到了旧宿主上。

当它一回到马克身上，便用手摸了摸他丰硕的胸部，并低下头亲我，随即又站了起来好让那新来的两有位置可以坐。

“你要去哪？”我问。身后的三人兴奋地想取悦我，但我依旧认为有雷米所控制的才是最棒的。

“我需要去休息一会，就今天一天，我足足转换3个永久宿主，但别担心，休息一会我就会好起来的。”他以一种兄弟会般的亲密姿势倒着走，还抓了抓自己的裆部，消失在套房的主人间里。我回头看向坐在隔壁的三人，口水止不住地溢出我的嘴角。

三人懒散地躺在两张沙发上，把他们各有特色的脚一一放置在我面前，对着我做出抓地的动作，我已经准备好在接下来的夜里好好探索他们的身体了。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-6.jpg %}
<br>

---

两个男人走进了酒店大厅，其中一个人拉了拉他的手臂以让皮肤对齐到一个更舒服的位置。他们走到柜台前，和服务员简短的交谈了几句后，拿到了一张钥匙卡。

“它们闻起来更香了。”佩里边说边嗅着空气里香甜的气息，跟着卢修斯走进了电梯。

“它们应该是新生儿，所以闻起来更加甜美。”卢修斯也一同嗅着空气中的气息，他盯着金属卡片上自己的倒影，里面的他看起来比以往任何时候都要饥饿。

# 第四章：抉择

第二天的阳光照了进来，我们睡在偌大的沙发上，他么三轻轻地打着呼噜，看来是被我折腾得累坏了。

我将自己深埋在罗布的怀里，趴在他的壮硕的胸肌上休息，主人房的门慢慢地被打开了。

雷米控制着马克从屋里走了出来，我闭着眼睛，假装在睡觉，他慢慢地走近我，温柔地用手指轻拂过我的头发，我把自己埋得更深了。雷米欣慰地笑了一下，看了眼沙发上那三个裸睡的男人，转身走向了电梯。

他一进电梯，我迅速地穿上了衣服，衣服上有股淡淡的麝香味，我的小兄弟不争气地又硬了起来，我晃了晃头，抛掉脑中那些色情的想法，等待着电梯再次回到我这个楼层。

我大概猜到雷米要去寻找下个一个猎物，于是便按下了1楼的按钮，大堂人来人往，多是有业务在身的商人，西装革履的人像模糊的墨迹般晕染在我四周。我迅速地穿过大堂，拿出我的房卡刷开了健身房的门。

在一群穿着暗色系着装中，马克的橙无袖背心格外显眼，他把随身带下来的运动包放在一台机器的底部，靠在墙上观望着四周。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-7.jpg %}
<br>

包的拉链并没拉上，我隐约地看到里面有东西在动。起初我以为是他的衣服在包里坍塌在一起，直到我看到了一只生物的腿露了出来。它看上去并不像雷米，因为它的身形比我记忆中的它要小得多，我观察了下马克的神态，他似乎处于自主托管中，雷米离开他去找另一个宿主了吗？这时，另外一只虫子爬了出来——是雷米，我心中的这些疑惑才得到了些许的回答。

马克开始锻炼起来，在爬上机器增加重量前，他瞟了我一眼跟我打招呼。而雷米和另外一只跟它类似的生物在袋子里合盖上交谈着什么，我猜他们在讨论着下一个狩猎目标。马克知道我在这里，这也意味着我的虫子朋友知道我在远处观察着它们。

那只更小的虫子爬走了，躲开了一些来往的人，在一套健身器材下躲了起来。我注意到了正在使用那套器材锻炼的男人，他赤膊上阵，一边举铁一边小声地发出咕哝声。

酒店健身房里的温度很高，他汗流浃背，当他把哑铃推到头前时，我看到那一只小虫子敏捷地跳到了他的身上。男人一开始并没有注意到小虫，直到小虫快爬到他的短裤，那人终于注意到了有什么东西紧紧贴在他汗水淋漓的小腿上。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-8.jpg %}
<br>

他转过身去看镜子，想知道爬着的是什么东西，然后伸手想去扫落它。小虫在每次拍打时都成功地躲避掉，直到它爬到了男人的耳边。

毫不犹豫地，虫子把自己推到了他的耳朵里，男人用手掌猛击他的头部另一侧，试图抖它出来，但似乎没什么用。他浑身颤抖了一下，几次痉挛后，他放下了手，转向镜子，看着里面的自己，看来虫子已经控制了他。

男人花了一点时间来欣赏自己的体格，摸了摸自己汗湿的胸毛，这是他努力锻炼的成果，接着，他看向了我。

“希望你喜欢这个表演。”男人好听的嗓音传出。“雷米告诉了我很多关于你的事情，很高兴能有你这样的朋友。”他转身离开镜子，举起双臂。他整个身体荡起了涟漪，肌肉好看的布在上面，我被激起了性趣。

我望了下不远处的马克，他仍在那机器上锻炼着，袋子合盖早已不见雷米的踪影，我坐到了一旁的椅子上扫视整个健身房，想看看能不能找到它。我看了看那几个一起在角落里健身的男人，就在他们要发现我的窥视时，我迅速移开了视线。

不过他们似乎并不在意，在这里锻炼的大多数男人都保持着良好的身材，很显然，他们喜欢他人欣赏的目光。

有的人身穿昂贵的运动服，有的梳着精心打理过的发型，他们在健身房里使用着器械叮当作响地锻炼着，而雷米就藏在其中一个人里。

“他是我的孩子，叫他卢克就行。”一个声音从我身后传来，他俯下身用手臂搂住我，我能闻到他身上的汗味，感受到他软乎乎的胸肌贴在我的背上。我侧看镜子，看见一个高大的男人正拥抱着我。是雷米，还有他的新宿主。

他松开了抱住我的双臂，我转过身去，眼睛在他的新的宿主上来回游荡，他拉起了衣服嘟着嘴看着我。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-9.jpg %}
<br>

“啧啧，你的动作真迅速。”我一边说，一边用手指沿着他那块鹅卵石般的腹肌摸索，伸入他的乳沟左右晃动他的胸肌。雷米在我的玩弄下兴奋了起来，我能看到他的鸡巴在短裤下跳动了一下。

马克仍在那锻炼，当哑铃顺势脱手落到地上后，他大声叹了一声。雷米向点头示意，他快速收拾好了带来的东西。

“只要你想，你可以占有这里所有这些人，但是记住！”雷米伸出手环住他儿子的脖子，把他拉近我们，“我们只吞噬那些在心灵深处潜伏着邪恶想法的人，因为我们能感知到他们即将要做的事，以避免不好的事情发生。”

“我当然知道，这也是为什么这类高消费场合是一个很好的狩猎场。完美的身体和肮脏的头脑。”卢克说话的语气好像在为他的爸的提醒感到尴尬。

但更多的像是在我面前展现自己的知识储备，搭配上他的现在脸庞，让我觉得他很可爱。

马克走在我们前面，在回去的路上，我们经过好几群人，其中的一个奇怪地看着我，眼神里带着好奇和一丝不爽。

虽然我看起来不像其他那些魁梧的男人，但我并不认为我没有资格来健身房。每个人都有从某个地方开始他们健身之旅的权利。

我没有理睬他的目光，直到我听到那个男人用力嗅鼻的声音，我转过身来，门已经合上了，有两个人的眼睛透过窗户与我对视。

---

电梯再一次响了，我们四个人走进了顶层套房。罗布正站在窗前眺望下方城市熙熙攘攘的街道，而另外两人则懒洋洋地躺在那里，展现着他们的肌肉。

卢克用他的新身体跟着雷米，站在后面，然后突然回头看着我，脸上带着兴奋。

“我们有些饿了，你想加入我们吗？”雷米说着，挺直了腰板，从宿主的嘴里爬了出来。

马克走到他的身边，伸出他的手握住雷米，放到嘴边咽了下去。我想我最喜欢有雷米在里面的马克，不仅仅是因为他是雷米第一个宿主，还因为他宏伟的身材。

越大块越壮实的身体意味着更多的汗水。卢克的宿主抽搐了一下，他也爬了出来，然后把自己放在那两个躺在沙发上的人身上。

我从两人身后走到还没开吃的雷米跟前，他看起来没那么饿，应该是在健身房吃了顿早餐，我瞟了一眼肉壮的新宿主。

雷米伸手揉了揉我的肩膀以拉回我的注意，带着我躺到了扶手椅上，邀请我欣赏即将开始的性爱盛宴。

一旁的两个男人已经被卢克弄得高潮了，在沙发上痉挛浪叫着，精液从他们粉嫩的鸡巴上滑落。卢克在两根鸡巴间跳来跳去快速吞噬着。

雷米用他修长且布满肌肉的胳膊包裹着我，伸手拉开我的裤子蹉跎我坚挺的鸡巴。

长茧的手带来的触感让我倒吸了一口气，我将手伸向他的腿，抚摸着他性感的腿毛，我能感觉到他的充血肌肉按压在我的背和我的臀侧上，看来快忍不住了啊。

一旁，卢克的宿主已经将它送回嘴里，他爬过沙发，津津有味地看着我。他跟雷米很不一样，性格上对什么都感到好奇，很好欺负。

他似乎也很想要尝试下我，除了我的精液，他似乎更是对我这个人感兴趣。

“我可以亲你一下吗？”他问道。

在我活那么多年来，从来没有人跟我问过这个问题，我在喘息间点了点头。他靠了过来，阳光从套房的窗户透入，他赤裸的身体在阳光下闪闪发光，长满络腮胡的脸庞更显可爱。

雷米放开了我，欣慰地把我推向卢克，我的心砰砰直跳。卢克二话不说从沙发上爬了起来，拉着我走到一间独立的卧室里，这是主人房对着的一间分房。

我注意到他还穿着袜子，走了两步沿着木质的地板滑躺到床上，把美好的身体展现在我面前。

“我能先尝一下嘛？”我指了指他的脚。

“我正希望着你能。”他用灿烂的笑容回应我，拉了个枕头过来靠在上面。我爬上床，趴在他的脚边，他舒展着结实的肌肉，扭动着袜里的脚趾等待我的“临幸”。

我能清晰地闻到他脚上带着早些时候锻炼的汗水味，里面还夹杂了一丝古龙水和沐浴露的味道。他把脚按到我的脸上，双手不安分的在自己身体上游动，品味他宿主傲人的身躯。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-10.jpg %}
<br>

我将鼻子贴在了他的脚缝间，汗水往往堆积在这里，果不其然，袜子上残留的汗水打湿了我的鼻尖，我用手握着一只脚，用拇指按揉他的脚心，另一只手勾起白色的袜子将它缓缓脱下。

我的舌尖滑过他的脚底，微微咸涩的味道和他主人正自我发骚的动作让我欲火焚身，我双手抓住两只脚然它们并在一起，一口含住了两只大脚趾，如饥似渴地吮吸着，用舌头感受上面的纹路，汲取着上面每一滴汗液，宛如置身于天堂。

温热的大脚挤压着我的脸，我尽情地享受着这梦幻的一刻，但我知道，留给我的时间不多了，卢克饥渴的目光恨不得马上把我吃干抹净。

果不其然，下一刻，他把我抱上了床，又翻了个身，把他弹性十足的屁股抬了起来。我反应过来，贪婪地把脸埋进他的屁股里，用舌头绕着那个充满汗液有着皱褶的洞打转。

在我品味他又大又白的屁股时，卢克快速撸动着他的鸡巴，当我闻到一丝精液的味道时，他的本体早已狼吞虎咽地吃完了。

“可以操我了。”他说着，转过身来提起笑肌看了我一眼。我脱下了衬衫，抓住他身体的两侧，手指按压在他充满肌肉的皮肤上，把卢克拉向我。他的后庭已经被我轻微地开拓了，我缓缓地向前推进，沿着他的屁股滑动我硬挺的鸡巴。为了不让他感到难受，我慢慢地将龟头左右推进他的洞里，他紧绷的直肠不由自主地蠕动。

我能感觉到他逐渐适应了，然后一路推进，他用他性感的喉音呻吟了一声。我的手抓住他健壮的身体，快速前后的抽插他，他的屁眼紧紧地吸住我的鸡巴，让我在高潮边上反复徘徊。

他用力地拉扯着床单，把床头的那一片扯得脱离开来。我把鸡巴从他的屁股里拔了出来，然后跪坐在他的胸上，他带着不舍和震惊。

直到我把我通红的鸡巴按到他的脸上。

“我要射了。”我忍着高潮的快感对他那帅气的脸庞说。他瞪大了眼睛，急切地张开了嘴，像吸吸管一样含住了我的鸡巴，我的龟头感受到了之前同样的瘙痒，我的小虫子朋友在大口地吞食我的精液。

我从他的身上爬了下来，躺在他的旁边幸福地看着天花板。我转过头来，他还在带着笑舔掉嘴唇上残留下的一小滴精液。

“我想我真的很喜欢你，当人类主动给我们享用时，他们的精液会变得更加美味，而且，你似乎有什么特质。”他用手捋了捋我的头发，然后双手举过头顶，翘着眉温柔地看着我。

空气中弥漫的体香传入我的鼻腔，他真的太合我胃口了，我不禁想到我对他来说也应是如此。

---

“不敢相信你居然要在这个时候要换皮肤。”佩里抱怨着，伸展着新的身体。他浑身赤裸地站着，浑身是汗。他用手擦了擦肥厚的屁股，耸了耸肩。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-11.jpg %}
<br>

“你应该庆幸这两人能成功被我们拿下，至少你拿到了一个体格和之前相近的身体。”卢修斯继续说：“那个人类注意到了我们，换一副新面孔去接近就不会被他们察觉了。”

卢修斯站在自己的新躯壳边上，贪得无厌地低头看着被击倒在地上的人。佩里伸了个懒腰，皮肤咯吱作响，然后穿起了衣服。

“快点进去，我饿了。”佩里低声沉吟着，把头从衬衫的领口滑过。卢修斯伸手抓住了人类，轻轻松松地把他抱了起来。

这个人类的阴毛修剪得很整洁，这让他的鸡巴从视觉上显得特别大——即使是在疲软的状态下。

卢修斯把手塞进他的胸膛，像穿外套一样把他的手臂拉到身上。那人惊醒了，惊慌失措的叫了起来。

“啊，闭嘴。”卢修斯哼叫了一声，整个人靠到了墙上，那人叫的越大声，它压得越大力。卢修斯把手滑到另一边，然后把逐渐变硬的鸡巴往里推，两人的感觉渐渐重叠，人类的鸡巴变成了卢修斯的。

背部的触感也开始接入，因为他感受到了冰凉的墙。

男人不再尖叫了，转为小声地呻吟，外星猪用男人的手把它的头推入男人的胸里，然后滑进他的新宿主的脑袋里。

“他肯定不喜欢那感觉。”佩里一边走近他，一边开玩笑，拽了拽卢修斯的新鸡巴。

卢修斯把他推开了。

“让开。”在更衣间的门被推开前，拉起了地上的内裤。一个陌生人走了进来，看着那两个也在盯着他看的人。他没有注意到一旁的储物格正滴落着奇怪的液体，那里现在正存放着卢修斯它们以前的皮肤。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-12.jpg %}
<br>

“有啥好看的？”佩里对着那个进来的人说，然后从一旁长椅上掉下的袋子里拿出了卢修斯的衣服。那人低下头，走进更衣间更深处。

卢修斯接过衣服并快速穿上。

“我们两个都很不错哎，也许它们会试着控制这两人？然后我们就可以在他们爬进来的时候顺势吃掉它们。”佩里咯咯地笑了笑，伸出手臂示意。

“他们没那么蠢，但也是个不错的想法。”卢修斯也很钦佩他人类的体格，他把胳膊举起，让衬衫的底部漏出一小片腹肌。

他张开双臂，转向佩里，兴奋地笑了笑。

“怎么了？”佩里问道。

“该吃饭了。”

# 第五章：幼虫

我眨了眨眼睛，伸了伸懒腰，透过窗帘的光线变得模糊不清，温柔地洒在我的身上。我的手臂滑过床单，突然意识到我现在独自一人。

马克——由雷米控制着，他站在厨房里，卢克控制他的外壳靠在吧台上。我从卧室里慢慢走了出来，头发乱糟糟的，衣服也很邋遢，这都是昨晚疯狂事后的佐证。一块小小的精斑已经在边上干了，我咯咯地笑了笑。

“我们今天要和他开会。我已经安排好了。我们会在另一家酒店里见他，在他订的房间里。一旦我们到了那里，你只需要确保把我放得离他足够近，让我跳到他身上。”雷米说，他们总是在开会。

“你要和我们一起去吗？”卢克转向我问道。

“我很乐意。”我笑着走进厨房，倒了一杯水，一饮而尽。

“太好了，我给你带了点东西，你可以梳洗一下。”雷米很兴奋，因为不管我睡觉时他们想出了什么计划，我都会无条件地支持他。我知道在过去的几天里我有过于放纵自己了，我沉浸在这兴奋中有些忘乎所以。

我走进主卧的淋浴间，注意到壁橱门上有一张便签，我推开镜门，里面是一件熨平的白衬衫，领子和袖口下面印有图案，还有一条打褶的裤子，看来我要以一个更商业的形象融入其他人。

我洗得很快，纯粹地清理了身体，然后用毛巾围着腰走出了淋浴间，我转过身照着镜子看着里面的自己，我不是什么健美运动员，多年来的职场折腾已经让我“小腹便便”了，幸好我长得比较高，旁人看起来还是十分协调的。我对着镜中的自己微笑，然后转过身去拿下衣服。

当我穿上熨过的衬衫和裤子时，我才意识到它们在我皮肤上的感觉是多么的好，豪华且时尚。

“希望你喜欢。”雷米出现在门口，马克壮实的身体挤在门上，几丝发缕滑过门框，我看着镜子里的自己，点了点头。

“我很喜欢。”

一辆亮黑色的SUV停在另一家酒店门口。罗布像自动驾驶一样带着我们到处走，卢克在他的宿主里，他从后座爬了过来，戴着一副太阳镜，穿着一件紧身衬衫，衬衫包裹着他美丽的肌肉。我从他身后溜了出来，戴上我自己的墨镜。而雷米在我的背包，没有人知道我背包里装着虫子。

“一小时后回来，不要刮花它。”罗布把钥匙扔给了服务员，我跟着他进了屋。又是熟悉的流程，以至于我让我走了神，呆呆地望着大厅的其他男人——可能是雷米和卢克未来的宿主们。

这家酒店跟我们来的那家酒店一样高端，两个西装革履的男人护送我们上了电梯，他们从身上的夹克里掏出了一把钥匙，随着他们手腕的扭动，电梯发出嘟嘟声，我们静静地向上抬升。我费了好大劲才忍住不笑出声来，此刻，罗布给了我一个比我想象中更严肃的表情。

“我们就不打扰你们了。”当电梯门关上的时候，两个西装革履的男人像雕像一样站在电梯里看着我们离开。我和罗布听到了隔壁房间里有台球碰撞的声音。一进门，我首先注意到那个斜靠在桌子上身材魁梧的人，看着球滚进桌子的口袋里。接下来我注意到一个男人的腿从沙发边上伸了出来。我的眼睛睁得大大的，但是当他伸出手懒洋洋地挂在沙发后面时，我的不安感平淡了下来。

“欢迎。”那个大个子说着，转过身来，靠在台球桌上。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-13.jpg %}
<br>

卢克摘下了他的太阳镜，这是给我暗示的信号。我敲了敲背包的底部，雷米爬了出来，紧紧地抓住了我的衬衫。

我的注意力又回到了那个人身上，这个人的块头很大，我想我从来没有见过像他这么大块头的人，他绝对不是那种想要和他有纠纷的人。

“你有我要的东西吗？”男人问。卢克转向我，我把背包从肩上拿了下来，放在桌子上。当我放开背包的时候，雷米已经不再系在我的背上了，而是爬到了底袋上。我冷静地后退，回到罗布身边。那个男人用一种十分熟悉的眼神看了我一眼，但我没有理会，我太紧张了。

“给你。”卢克说。那个男人盯着我们看了一会儿，然后走向了那个袋子，此时，雷米爬到了他的一旁，跳到了他的衬衫上。我们看着雷米爬上那个高大的人，直到它爬到了男人的耳边。

那个魁梧的男人在雷米还没走近耳垂，便用手掌拍了拍他的耳垂，然后把雷米捧了起来。

“啊，吖，别再靠近了。”当雷米试图逃跑时，它的腿从手指间伸了出来，我们只能看着它的无助。男人稍稍张开手指，然后看了一眼，笑着转向我们。

“别伤害它!”我无法控制自己。恐惧一直爬上我的喉咙，变成了一声惊叹。

“我为什么要那样做？”男人歪着头，然后张开了嘴。他厚厚的喉咙突然鼓了起来，然后突然从里冒出了一只虫子。它看上去就像雷米和卢克一样，但稍微大一点，还有一些疤痕。

“啊？”卢克也很震惊，他很震惊自己竟然没有注意到。男人把雷米放到了桌子上，他让罗布过来把它捡走，把它放到嘴边，这样他就可以安全的进入罗布的身体。与此同时，这只老虫又爬回了这个庞然大物的身体，然后眨了几下眼睛，让它重新控制住自己。

“自从疾病传播开来，我就一直在他身体里，我认识的每个人都快死了，所以我牢牢地控制住了他。从那以后，我再也没有去过别的地方，因为我害怕让另一个人生病，甚至害怕失去自己的生命，我叫安迪，以我父亲的名字命名，他是最早来到这里的人之一。”他扭了扭脖子，低头看着我。

“他不是一具皮囊，但你可以信任他。”罗布说，是雷米，它控制住了局面，并把一只强有力的手放在了我的肩膀上。

“我猜到了。我爸爸曾经也有一个像你一样的好友，它总是希望他在身边，我一直很羡慕他与人类之间的那种联系，看起来你们也有着同样的关系。”安迪指了指我们三个中间，我能感觉到我的脸红了起来。

“我们为打扰你而道歉。”卢克说。

没关系，你们以为只剩下你们了，实际上还有我们三。”安迪看起来有点悲伤，这是可以理解的。他失去了一切，并被困在这个人类身上。“这和我带走他的原因一样，手持权力，有很多钱，同时也有可怕的人格和邪恶的灵魂。”他耸了耸肩，我看向了那个坐在沙发上的人，并指了指。

“他是不是...”我慢吞吞地说。

“他是个素体，就像那两个跟你一起来的人一样，我能够救助身患疾病的人，但我决定留在这里仅仅是因为我太害怕离开，害怕失去一切。在这也有助于他成为一个强壮的人。”他弯曲了一下胳膊，他身上的衬衫的接缝处几乎要裂开了。

“我觉得这里有些空荡。”我听到后面的声音。

“我想会是你先得手。”我们的注意力已经转向前门，那两个曾经穿着西装的男人并几乎全裸地走过来，左边的那个人伸手到他身后，把一条看起来像是尾巴的东西塞进了他的背后。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/AJATHS-14.jpg %}
<br>

“怎么回事?”我突然变得很困惑。

“到桌子后面去。”雷米把我推开，虫子们并肩站在一起——用它们的素体和宿主们。坐在沙发上的男人也加入了他们的行列，他举起双臂摆出对架的姿势，这让我吓了一跳，但也隐隐让我有点兴奋起来。

“我们看到你养了一只可爱的小人类宠物，我们也会享受吃他的乐趣的。”他们透过马克和其他人组成的人群看向我，我蜷缩在人墙后，然后快步走进客厅。他们突然冲向马克他们，他们的人数比一个球队的人还多，这让我很困惑。他们为什么不等到我们落单的时候再下手呢？

第一击落在安迪身上，他们中块头最大的一个，唾沫横飞，溅到了地板上。但他也狠狠地回打了那个裸体保镖的肚子一拳，保镖抬起头来，满脸嘲讽。卢克和雷米紧跟在另一个保镖的后面，把他推回入口的玄关处。这对保镖很强壮，甚至比看上去更强壮，因为里面控制住他们的是外星猪。当其他两个人在对抗其中一个保镖的时候，安迪把他的目标钉在了台球桌上。

“你们只是些微不足道的小虫子，除了作为点心什么用都没有。”佩里呼哧呼哧地喘着气，血从他的耳朵和鼻子里滴了出来。安迪哼了一声，伸手抓起一根球杆，迅速地把球杆的一端插进了那个人的头里。里面的生物发出一种非人的声音，我不得不捂住耳朵。当我抬起头时，另外一个保镖已经准备撤退了，他的血从脸上的伤口溢出，滴落下来，身上还有各种各样的伤口。

“你们会后悔的，我们的人会越来越多，而你即将一无所有。”他躲开了雷米的一击，然后跳出了窗户。

我走近窗口，马克他们带着身上的伤口看着我，似乎一切都会好起来，但是他们的眼中都带着一丝恐惧。

越来越多的敌人要来了，他们却无能为力。